香港邊到學西班牙文好？

想學西班牙文，上google search見到香港有間嘢叫香港西班牙文化協會，但係$4100上12堂，每堂2個鐘，算唔算貴？
想問有冇人係香港學過西班牙文有好介紹？

另外見YouTube成日有個網上平台叫AmazingTalker教人外語，有冇人試過得唔得？

係香港學貴又唔實用

上YouTube自學好過

La Sociedad Hispanic de Hong Kong
HKU Space
呢兩間應該算比較平
但上緊堂覺得自學好啲
香港西文全部一星期一堂
咁學法好慢

西班牙文化協會，又貴又唔值。幾年前上過，佢啲notes都係影印，連書都冇本。唔知依加有冇改善

咁自學應該邊到開始入手？

睇西甲

邊度都好, 唔好幫襯垃圾 CUSCS

買本書
睇YouTube
上SpanishDict

spanishdict個app好正
Youtube推介EasySpanish channel 日日睇一定有進步
利申: B2

最好自學reading同grammar，然後上amazing talker或者italki搵鬼佬瘋搵練oral。呢個應該係最抵玩既方法

你學係跟書定跟youtube channel?

跟miss學
但係listening你想進步 你想大概知道d人講乜 就一定係每日睇youtube/netflix西班牙劇

LM 都想學西文

上網跟人學平好多

利申: 只係識少少

蘭桂坊（廢炎前）